{
  "id_query": "32222632",
  "total": 19522,
  "total_current": 200,
  "max_score": 23.21035,
  "origin_question": "Có thay pin cho iphone ko ad?",
  "hits": [
    {
      "score": 17.918446,
      "id": "24277179",
      "field_search": "question",
      "question": "O tgdd co ho tro thay pin iphone ko ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không có dịch vụ thay thế sửa chữa phần cứng tại siêu thị bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng mang sản phẩm ghé trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ thay thế sửa chữa tốt hơn bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.615929,
      "id": "28117958",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai thay dk ko ad,Pin chai thay dk ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này nếu bị chai pin thì có thể chuyển về trung tâm bảo hành hãng để thay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.508757,
      "id": "18257766",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iphone 6s thì bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế hoặc sửa chữa ở siêu thị. Tuy nhiên nếu bạn mua máy trực tiếp tại Thegioididong.com, bạn có thể gửi máy lại tại cửa hàng, Thegioididong.com sẽ chuyển máy về hãng giúp bạn hoặc bạn cũng có thể ghé hãng hoặc liên hệ trực tiếp với hãng  để được hỗ trợ báo phí pin bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.402018,
      "id": "31490476",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iPhone 6s bao nhiêu vậy add",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu anh mua máy tại thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp anh và hãng sẽ báo giá lại cho anh ạ. Ngoài ra anh vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.161848,
      "id": "25433578",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hoi . Ở TGDd có thay pin điện thoại iPhone 6 16gb ko",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện hoặc sửa chữa ở siêu thị. Tuy nhiên nếu bạn mua máy trực tiếp tại Thegioididong.com, bạn có thể gửi máy lại tại cửa hàng, Thegioididong.com sẽ chuyển máy về hãng giúp bạn hoặc bạn cũng có thể ghé hãng hoặc liên hệ trực tiếp với hãng  để được hỗ trợ bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.118426,
      "id": "31549553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình có hỗ trợ thay pin iphone ko ad",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc tại Thegioididong chưa hỗ trợ thay Pin iPhone anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.990061,
      "id": "23518416",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cty có thay pin ip6 ko AD",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay pin cho sản phẩm ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay pin cho anh nha. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.872151,
      "id": "22940047",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 thay pin 6s vào đc k ạ. Tại vì bạn e nó cần 6s plus đi thay pin hết pin ng ta bỏ 6s vào. Thế tgif pin 6s thay vào ip6 có đc k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc do bên mình không hỗ trợ thay phần cứng pin của máy nên không có thông tin chính xác cho bạn được nhé, mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.503939,
      "id": "26178453",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi e có cái iphone 6 bị chại pin bên mình có thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.453371,
      "id": "32240861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDD có thay Pin Iphone ko. Nếu có thì phí thay pin là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.439567,
      "id": "29792422",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi e hỏi bên mk có thay pin iphone 6s k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu chị mua máy tại thegioididong.com thì chị có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp chị và hãng sẽ báo giá lại cho chị nhé. Ngoài ra chị vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ chị ạ. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.41483,
      "id": "31607353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi như này mk có nên thay pin ko ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ trên máy anh vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN > dung lượng tối đa > anh kiểm tra xem PIN còn được nhiêu % anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.361549,
      "id": "31165757",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd co thay pin ko ad?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay phần cứng của máy nên không có thông tin giá thay bạn nhé, nếu bạn mua máy tại hệ thống thegioididong.com bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra gửi máy bạn sang trung tâm bảo hành hãng, bên hãng sẽ thông tin giá sửa chữa cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.249615,
      "id": "25604211",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao ad, cho minh hoi chut ben thegioi.. Co thay pin ko.? Neu thay vay pin iphone 6 gia bao nhieu vay.?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không hỗ trợ sửa chữa thay thế phần cứng tại siêu thị nên không có mức giá chính xác bạn nhé. Nếu sản phẩm được mua bên mình bạn có thể mang sản phẩm ghé trực tiếp siêu thị Thế Giới Di Động kỹ thuật viên bên mình sẽ làm bảo hành gửi máy về hãng để kiểm tra báo chi phí sửa chữa cho bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.205416,
      "id": "26104449",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di đông hỗ trợ thay pin 6s ko",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em vẫn chưa kinh doanh sản phẩm pin dành cho máy ạ. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển TRUNG TÂM BẢO HÀNH Apple thay pin rồi thông tin sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.187431,
      "id": "29132908",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi thegioididong có thay pin cho iphone 6 ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.103365,
      "id": "27340848",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus ios 11.3 pin còn 2600/2916mAh thì có nên thay pin mới ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng theo dõi xem pin có tuột bất thường hay sập nguồn bất thường không nha, nếu không thì vẫn có thể dùng tiếp bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.046207,
      "id": "29386362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có thay pin cho iphone 6 ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin máy ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.910468,
      "id": "24831280",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin iPhone minh thay o dau vay ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.652079,
      "id": "20782084",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin cho ip có chỗ nào thay pin chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn!Xin lỗi đã để bạn đợi lâu. Trường hợp nếu bạn muốn thay pin cho sản phẩm, bạn vui lòng liên hệ để được hỗ trợ tốt nhất và yên tâm nhất nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.651529,
      "id": "29648709",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s gửi lên hãng thay pin. Hãng có thay pin cho mình không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng và hãng có thay thế pin cho anh hay không là do hãng quyết định bên em không có thông tin anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.600142,
      "id": "30745547",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay pin iphone 6 ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone 6 plus anh nha . Anh có thể liên hệ với Trung tâm bảo hành của Hãng  anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.460746,
      "id": "32445810",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có thay pin iphone ko ạh",
      "answer": "Chào anh DẠ rất tiếc bên emk không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone ạ mong anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.459539,
      "id": "28126810",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi tgdd có thay pin cho ip6 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay phần cứng của máy nên không có thông tin hỗ trợ bạn nhé, nếu bạn mua máy tại hệ thống thegioididong.com bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra gửi máy bạn sang trung tâm bảo hành hãng, bên hãng sẽ thông tin giá sửa chữa cho bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.247959,
      "id": "31321759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 và oppo a37 có thay pin dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 điện thoại này thì có thể thay pin được anh nhé. Và anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.247623,
      "id": "27562897",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ở ad có thay pin điện thoại iphone không ạ (và có bảo hành pin không)",
      "answer": "Chào anh HàDạ, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại anh nha.Nếu anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển hãng thay giúp anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.203041,
      "id": "31981806",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDD có thay pin cho ip6 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.180051,
      "id": "23921235",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thay pin ip k ad",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.11488,
      "id": "27297416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên tgđd thay pin iphone 6 khoảng bao nhiêu tiền Máy e đã thay màn hình một lần v có thay pin dc ko",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin nên không biết thông tin chính xác về giá  chị nha. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.032171,
      "id": "27847440",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iphone 6 bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, nếu bạn mua máy bên mình thì bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển điện thoại lên hãng để thay pin ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.027626,
      "id": "30491026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có bảo hành pin ko? Độ chai pin mấy %là phải thay",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là không có quy định nào về việc chai bao nhiêu là phải thay mà tùy thuộc vào quyết định của người dùng ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.986928,
      "id": "18928171",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi thay pin ở chổ bảo hành có chính hãng k ad",
      "answer": "Chào anh Phát,Dạ với trung tâm bảo hành thì được nhà sản xuất chính hãng cấp quyền sửa chữa nên linh kiện của sản phẩm cũng sẽ được đảm bảo là chính hãng đó anh. Nên anh cứ yên tâm mang sản phẩm đến trung tâm bảo hành anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.985481,
      "id": "20892274",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có nhận thay pin các dòng Iphone ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin iPhone rồi ạ, bạn có thể liên hệ để được hỗ trợ phần này bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.949543,
      "id": "25166517",
      "field_search": "question",
      "question": "Xìn chào! Bạn cho hỏi ở Lạng Sơn có pin thay cho iphone 6 ko bạn?",
      "answer": "Chào anh,Bên em không hỗ trợ sửa máy tại siêu thị cũng như kinh doanh pin sản phẩm này. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy qua siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa .Hãng sẽ kiểm tra và báo giá cho mình ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.942119,
      "id": "26347085",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 loại 64g còn ko ak?  Mà cho e hỏi iPhone có thay dc pin ko a",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 64GB bên em ngừng kinh  doanh rồi anh nhé, anh vui lòng tham khảo sản phẩm iPhone 6 32Gb giúp em anh  nhé, và pin IPhone có thể thay thế được nhưng anh nên gửi hãng để thay thế nếu cần anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.922561,
      "id": "30437243",
      "field_search": "question",
      "question": "đang ko biết có nên chọn mua iphone 6s thay vì 6 hay ko nên hỏi ad là có phải iphone 6s sẽ mạnh hơn và chạy nhanh hơn nhiều so với 6 hay ko?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6s có hiệu năng cao hơn khá nhiều so với máy iPhone 6 nên hỗ trợ bạn sử dụng có phần mượt mà hơn nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.894359,
      "id": "22090802",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có nhận thay pin cho ip6 k ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin máy bạn nhé. Bạn vui lòng liên hệ  để có thêm thông tin và hỗ trợ bạn vấn đề này tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.749073,
      "id": "24369298",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có hỗ trợ thay pin cho iphone k a",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.673314,
      "id": "28017305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình mua đt vẫn còn bảo hành khi mình lên thay pin cho đt có đc ko ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu sản phẩm pin lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm còn thời gian bảo hành thì hãng sẽ hỗ trợ anh nhé, nếu không thì khi thay anh sẽ mất phí ạ, anh có thể liên hệ hãng để được hỗ trợ hoặc anh có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com nếu anh mua tại Thegioididong.com bên em sẽ gửi hãng hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.651409,
      "id": "27620012",
      "field_search": "question",
      "question": "có thay pin iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.615661,
      "id": "29127361",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin iphone 6 ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.595162,
      "id": "28234422",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd có thay pin cho iphone k v qtv",
      "answer": "Chào anh Nhẩn,Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin của sản phẩm ạ. Anh có thể mang trực tiếp ra hãng để được thay và báo giá chính xác cho anh. Còn nếu anh mua tại Thegioididong.com thì có thể mang ra siêu thị bên em gửi lên hãng thay và báo giá cho anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.341612,
      "id": "25274234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tgdđ có thay pin Ip5s ko ạ, vs thay thì giá bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra gửi lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.323106,
      "id": "28752908",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có thay pin cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.281632,
      "id": "24617827",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chưa hỗ trợ thay pin cho máy nhé. Nên vấn đề này bạn có thể liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để tư vấn cho bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.281632,
      "id": "21869230",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thay pin ip6 ko zay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc thay pin này cần phải nhờ hãng bạn nhé; nếu bạn mua máy bên mình các bạn sẽ giúp bạn gửi lên hãng thay pin mới bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.253475,
      "id": "20549281",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi đăt mk mau hinh tren iphone 6s o dau vay e tim ko thay",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6s thì không hỗ trợ đặt mật khẩu hình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.24766,
      "id": "30125575",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có thay pin iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh , Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại này anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.24766,
      "id": "29881188",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin cho iphone không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com  không hỗ trợ thay pin điện thoại  nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com  để bên em hỗ trợ gửi hãng báo giá và thay thế giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.19114,
      "id": "25028956",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có hỗ trợ thay pin iphone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng Apple để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.131454,
      "id": "24720616",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mk có thay pin iphone6 free ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin iPhone 6 miễn phí (free) bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.084362,
      "id": "22752729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone5 có pin thay ko giá ban nao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh Thường, Bên em không biết giá thay pin bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng thay pin giúp anh. Phí thay pin và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.075104,
      "id": "21636523",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iPhone 6s phus32GB có chống Nước ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.997728,
      "id": "23203095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip 6s plus mình bị hỏng pin mua trong tgdd vậy đem vào tgdd thay pin đc không và chi phí như thế nào có đợi lâu không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm hãng thay khoảng 15 ngày và hãng sẽ cung cấp cho anh mức giá (nếu có) nhé, hoặc anh có thể liên hệ để được hỗ trợ nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.991637,
      "id": "32097146",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thay pin ip 6s bao nhiêu ạ. Và mấy ngày lấy máy ạ",
      "answer": "Chào anh, Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên em không báo giá cho anh được anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền  của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế , chờ lấy điện thoại ngay nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.92619,
      "id": "27680791",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tự tắt nguồn thì có phải thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu khi bung máy kiểm tra do Pin lỗi thì cần thay Pin bạn nha . Bạn nên mang máy ra nơi bán để kiểm tra chính xác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912201,
      "id": "30344200",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin có bị rises lại ko QTV",
      "answer": "Chào anh ,Dạ câu hỏi của anh chưa đc rõ lắm, anh đang gặp vấn đề gì hoặc có thắc mắc gì anh vui lòng mô tả rõ hơn và chụp ảnh màn hình lỗi của máy nếu có để việc hỗ trợ anh được chính xác hơn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.909528,
      "id": "30455781",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thay pin iph 4 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm iPhone 4. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.855472,
      "id": "24726030",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi iphone 6 và iphone 6s mình nên mua con nào vì iPhone 6 pin 1810 mah còn iphone 6s thì có pin 1715 mah còn phần cứng thì mình ko rõ lắm",
      "answer": "Chào anh ! Về phần pin thì em thấy iPhone 6 sẽ nhỉnh hơn iPhone 6S đó ạ, tuy nhiên về cấu hình thì iPhone 6S sẽ cao hơn iPhone 6 đó ạ, RAM 2GB giúp chạy đa nhiệm tốt hơn iPhone 6 nha anh, camera chụp ảnh tốt hơn iPhone 6 đó ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.809602,
      "id": "25323303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cửa hàng có thay vỏ iPhone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.772248,
      "id": "22774016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  ..minh co thay võ  ĐT iPhone 6s k",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em không hỗ trợ thay vỏ máy ạ. Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng thay dùm chị và báo chi phí lại cho chị ạ.Chị vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.758757,
      "id": "27307322",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có thay pin iphone không vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không thay pin mà sẽ chuyển máy về trung tâm bảo hành Apple (với máy mua bên mình) báo giá và thay pin bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.605804,
      "id": "25367101",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone ko phải mua ở thế giới di động mình gửi sửa va thay pin đc ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh không mua máy ở Thegioididong.com thì anh vui lòng  để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.582314,
      "id": "26516700",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6  thay bao nhiêu v ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chưa kinh doanh pin iphone 6 ạ, vui lòng liên hệ  để có thêm thông tin chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.448803,
      "id": "23391035",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún thay pin thì sao ad",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang đến siêu thị để bên em chuyển trung tâm bảo hành của Hãng hỗ trợ thay và báo phí đến anh sau nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4447975,
      "id": "29647295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s nếu em gửi Lên hãng thay pin. Thì mất khoảng nhiêu ngày. Và hãng có cho mượn máy xài đõ không. Và thay pin vậy có tổn thay đến máy không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh gửi hãng thì tầm từ 7-10 ngày nha anh, trường hợp mượn máy thì nếu sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com và gửi ở bên em thì bên em sẽ hỗ trợ cho anh mượn máy sử dụng tạm trong quá trình chuyển hãng ạ. Trường hợp này thì thay pin thì hãng sẽ không làm tổn hại gì cho máy nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.427271,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.412334,
      "id": "19881118",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hộ trợ thay vỏ màu đỏ cho iphone 6 ko,Tgdd có hộ trợ thay vỏ màu đỏ cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay vỏ cho máy nha chị! Với máy không phải màu đỏ muốn thay màn đỏ thì trung tâm bảo hành cũng chưa hỗ trợ chị nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.404499,
      "id": "30899657",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay pin iphone 6 chính hãng nên thay pin gì là tốt nhất và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có thông tin chính xác này ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay Pin và báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.354381,
      "id": "30375620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi thay pin ip6 thường hết bn ạh??",
      "answer": "Chào anh , Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên em không báo giá cho anh được anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.352619,
      "id": "28356244",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ thay pin cho iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.327614,
      "id": "24301536",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thegioidong có chương trình thay pin iphone giá $29 không ạ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ Tổng đài hỗ trợ khách hàng Apple Care Tiếng Việt: 1800 1127 (miễn phí) nhé anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.301169,
      "id": "27817376",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có thay pin iPhone 6 không vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.21868,
      "id": "18467802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi : mình thay pin iphone 6 được không ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.204961,
      "id": "31578494",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6s có bán ko?",
      "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm  rồi anh nha, mong anh thông cảm. Anh có thể tham khảo các sản phẩm khác đang được kinh doanh tại Thegioididong.com để lựa chọn cho mình sản phẩm phù hợp hơn anh nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.188182,
      "id": "30374918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giớ di động có thay pin iphone không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em chưa có dịch vụ thay thế pin cho Iphone chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.186166,
      "id": "31000836",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chữ mờ hơn 6s đúng ko ad?",
      "answer": "Chào anh , Hai điện thoại iPhone 6 và iPhone 6s dùng cùng 1 loại màn hình và độ phân giải nên cho khả năng hiển thị là tương đương anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.144804,
      "id": "30267829",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Bên mình có hỗ trợ chuyển hãng thay pin ip6 ko vậy . ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.102816,
      "id": "24581172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, hiện tại Apple đã có chính sách thay pin trợ giá 23usd cho Iphone6 chưa? Pin Ip6 của mình hay bị tụt pin nhanh, ở TGDD có thay pin chính hãng của Ip6 ko?",
      "answer": "Chào anh,Hiện có thông tin apple giảm giá thay pin cho iPhone anh nhé, Anh v để xem thông tin ạ, Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình thay pin chính hãng cho iphone 6 anh nha, mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.101481,
      "id": "28310973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoai minh co thay pin khong ad nhi",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin nên bạn vui lòng liên hệ Hãng  để hỏi về thay Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.096124,
      "id": "24452435",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin iphone 6 không nhỉ. Có thì giá tầm bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm chị nhé, nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp chị, giá sản phẩm sẽ được báo đến chị trước khi chị đồng ý thay chị nhé.Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.095688,
      "id": "24205806",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu  mua xong khi chai pin có thay dc không ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này PIN chai bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của để được thay PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0419655,
      "id": "29318391",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD cho em hỏi bên tgdđ có bán pin không ạ. Tại pin em hư ròi ko biết thay đâu",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không bán pin của iPhone ạ. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng thay và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.039145,
      "id": "24558792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thay pin ip 6 ở tgđd là bao nhiêu Z ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.028876,
      "id": "32125159",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.993631,
      "id": "30860013",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có thay vỏ cho iPhone 6 32GB ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không hỗ trợ sửa chữa/ thay thế linh kiện cho sản phẩm này ạ, tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa/ thay thế cho anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.986369,
      "id": "31575459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ và thông tin chính xác nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.986369,
      "id": "23948564",
      "field_search": "question",
      "question": "the gioi di dong co nhan thay pin cho iphone k",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ thay thế sửa chữa mong bạn thông cảm mang máy đến trung tâm bảo hành của nhà sản xuất để được hỗ trợ nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.980962,
      "id": "22833855",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có thay pin iphone 6 không bạn?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không có dịch vụ thay thế sửa chữa phần cứng tại siêu thị bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng mang sản phẩm ghé trung tâm bảo hành hãng  để được hỗ trợ thay thế sửa chữa tốt hơn bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.945552,
      "id": "28313500",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6s này có màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu đen anh nha. Nếu ưng ý anh có thể thông tin lại tỉnh huyện anh sống em kiểm hàng giúp anh ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.90103,
      "id": "24942044",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s/se không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8017845,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi thay pin chính hãng của iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ, và khi thay có ảnh hưởng gì đến máy sau này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em không có giá thay Pin của iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhé. Khi thay xong thì Pin sẽ được cải thiện hơn và không ảnh hưởng tới máy đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.800561,
      "id": "31341807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có thay pin cho iphone 6 không ạ , máy em hiện tại còn 88% , bị chai 12% . cho em hỏi nên thay pin được chưa ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé.Và pin máy chai bao nhiêu thì không có ảnh hưởng gì, chỉ cần anh dùng vẫn thấy còn tốt thì cũng chưa cần thay pin cũng được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.777856,
      "id": "31835485",
      "field_search": "question",
      "question": "B ơi bên mình có thay pin iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh Bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone 6 anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.777856,
      "id": "27602236",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi ở đây có thay pin iPhone 6 k a",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.724588,
      "id": "28756421",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ thay pin iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone 6 ạ, nếu máy bạn mua tại hệ thống Thegioididong.com bạn có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp bạn chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.724588,
      "id": "25033932",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ thay pin iPhone 5s nữa k vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, bạn giúp mình mang máy trực tiếp ra trung tâm bảo hành gần nhất để được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.710533,
      "id": "21199618",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sac pin iPhone 6 32g Khong thay Bao pin day?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 khi đầy Pin chỉ hiển thị 100% thôi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.709082,
      "id": "30719037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn thay pin iphone 6 thì ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu chị mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp chị gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.702559,
      "id": "27244131",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin iphone 6 bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào bạn,bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành, bên mình không có dịch vụ sửa chữa máy nên không rõ về giá ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.681271,
      "id": "25172697",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên Tgdd đã có chương trình hỗ trợ thay pin ip6 cũ chưa ad",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chưa có chương trình này bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.677866,
      "id": "28437066",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay đc pin iPhone 6plus  sang 6 thường đc k",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc có thể là không được anh nha, mỗi máy sẽ phải dùng đúng loại pin của nó mới được đó ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.654672,
      "id": "21252541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi dt samsung galaxy (Grand2) SM-G7102.có pin để thay thế hiện nay ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có pin Samsung Galaxy (Grand2) SM-G7102 ạ. Bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng mua dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.635832,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.632855,
      "id": "27456640",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có dịch vụ thay pin ko vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có dịch vụ thay pin anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.587597,
      "id": "24275048",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay mặt kính camera ko ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ thay mặt kính camera hay sửa chữa máy ạ, tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp chị ạ và hãng sẽ báo giá cho chị nhé !!Thông tin đến chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.566508,
      "id": "27456659",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di độg có dịch vụ thay pin ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin điện thoại anh nha. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5183935,
      "id": "31585674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thường iPhone 6s hay 6s plus update lên ios 12.1.1 ad thấy cảm biến vân tay có bị chậm so với ios 12.1 hay 12.0.1 ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ theo em kiểm tra và trải nghiệm thì hệ điều hành IOS 12.1.1 vân tay sử dụng khá là tốt và không có chậm hơn IOS 12.1 hoặc 12.0.1 đâu ạ anh có thể an tâm sử dụng cho máy anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.513286,
      "id": "26827358",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s Lock có bán ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không kinh doanh máy lock bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.508417,
      "id": "20198716",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi chai thay pin dc Ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn có thể thay Pin được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.484655,
      "id": "31028088",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở TGDĐ có thay pin 5s ko ạ? Nếu có thì giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc bên em không có hỗ trợ ạ. Dạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh  và bên em sẽ báo giá lại sau ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.447846,
      "id": "30247636",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin ứng dụng kiểm tra pin chai cho iPhone dược ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảonhé. Lưu ý là với ứng dụng thì chỉ mang tính tham khảo, sẽ không chính xác được hoàn toàn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4269905,
      "id": "27920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cục pin iphone 6 bây giờ thay là bao tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại này anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4102955,
      "id": "30372970",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho mình hỏi bên mình có thay pin iphone 6 k ạ? Máy mình mua chổ khác.",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ thay pin điện thoại  ạ mong anh thông cảm anh nhé, Anh vui lòng liên hệ  để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.402888,
      "id": "24362097",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Cho Hỏi IPhone 6 hoặc 6s 16gb Còn Không",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 thì siêu thị bên em còn bản 32GB anh nhé, còn 6s 16GB thì siêu thị bên em hết hàng cũng khá lâu rồi anh nha, vui lòng tham khảo bản 32GB tại  nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.389475,
      "id": "22745336",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có hổ trợ thay mặt kính đt ip ko zây Nêu có thì cho e hỏi thay mặt kính ip 6 giá bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không có dịch vụ thay Mặt kính iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.322569,
      "id": "28676618",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi tgdd có thay ăng ten wifi ko ad Iphone 6 của e ko tìm thấy wifi. Nếu tìm thấy thì chỉ có 1 vạch và ko kết nối đc. E sợ nó bị hỏng ăng ten hoặc là ic wifi. Ad cho e biết giá tiền thay đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được nha, mong anh thông cảm ạ. Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá(nếu có) anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.3172655,
      "id": "26536284",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iPhone thì khoản bao tiền ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.3172655,
      "id": "25436115",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iphone 6 gia bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay phần cứng của máy nên không có thông tin giá thay bạn nhé, nếu bạn mua máy tại hệ thống thegioididong.com bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra gửi máy bạn sang trung tâm bảo hành hãng, bên hãng sẽ thông tin giá sửa chữa cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.297157,
      "id": "28116256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.295814,
      "id": "23279929",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua o cua hang ngoai minh muon thay pin iphone 6 chinh hang thi co len hang thay dk ko vay",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mang sản phẩm đến hãng để bên hãng hỗ trợ anh thay pin cho máy cũng được ạ, và anh yên tâm bên hãng sẽ hỗ trợ anh tận tình ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.278641,
      "id": "31507413",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng có hỗ trợ thay pin cho dòng iphone 6 k ạ có thì bao nhiêu ạ ???",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu sản phẩm đó được mua bên Thegioididong thì anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy qua Trung tâm bảo hành của Hãng nhằm thay Pin mới anh nha . Phí sẽ được Hãng báo sau ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.229744,
      "id": "22746093",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad co the cho em hoi la tren TGDD co pin iphne 4s thay khong ạ? Gia thay la bao nhieu ạ. Em xin cam on ad ạ!",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com hiện chưa hỗ trợ kinh doanh pin cho máy nha anh, anh có thể liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ tốt hơn nha! Nếu như máy anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang máy ra siêu thị, Thegioididong.com hỗ trợ đặt pin từ hãng và báo giá cho anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2076435,
      "id": "30953073",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iPhone 6 bây giờ bao tiền ah?",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.198571,
      "id": "24480674",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv. Bên Tgdd có thay pin chính hãng cho iphon 6 kg?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chưa có dịch vụ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.177298,
      "id": "31378758",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có hỗ trợ thay pin cho ip6 k , giá là bnhieu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là bên em không có hỗ trợ thay pin anh nha, tuy nhiên nếu sản phẩm của anh mua bên em, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em chuyển hãng để thay giúp anh, hãng sẽ báo giá và thời gian nhận máy cho anh biết nha.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.168276,
      "id": "21921288",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdđ có thay pin ip không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.128824,
      "id": "25237016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin iphond 5s thay pin giá bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không có thông tin chính xác này anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.12329,
      "id": "25106757",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin cho ip6 bao nhiêu tiền ạ ????",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin nên không có giá cụ thể chị nhé, chị vui lòng liên hệ với hãng và hãng sẽ báo giá cho chị ạ !!Chúc chị ngủ ngon ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.057154,
      "id": "22532387",
      "field_search": "question",
      "question": "May sac day pin su dung 5h vs 20h chò thi co on ko ad, mih thay no xuong pin nhah qua .",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với iPhone 6 dung lượng pin chỉ 1810 mAh thì mình thấy máy như vậy là sử dụng ổn định và bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.054652,
      "id": "31290397",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có hỗ trợ thay pin iphone 6 không ạ!!!  Nếu có thì cho e xin cái giá nhe...",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay pin cho sản phẩm anh nha. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay pin và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.031565,
      "id": "31843532",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi thay màn hình iphone 6 nhiu tiền ạ ??",
      "answer": "Chào anh Dũng,Trường hợp này nếu mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì mình vui lòng ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra, chuyển hãng sửa chữa và báo giá cho anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.026597,
      "id": "26603047",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h e muốn thay pin ip5s thì mấy bao lâu và nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin điện thoại nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Nếu mang lên hãng thì khoảng 15 ngày anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0245,
      "id": "22540040",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc cáp của ip6 có giống 6s plus k ad. Xài sạc ip6 cho 6s plus duoc k ad",
      "answer": "Chào bạn,Cáp sạc của 2 sản phẩm này như nhau bạn nha. Bạn có thể dùng sạc của iPhone 6 cho iPhone 6s Plus bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.941713,
      "id": "23084631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có thay pin iphone 6 không vậy , nếu có thì giá bao nhiêu , tôi đang ở thành phố châu đốc",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Thegioidiong.com không hỗ trợ thay pin của sản phẩm nên không báo giá cho anh được ạ. Anh có thể liên hệ với  của hãng qua số điện thoại để được thông tin giá thay và mang trực tiếp ra để thay . Hoặc nếu mua tại Thegioididong.com có thể mang ra siêu thị bên em chuyển lên trung tâm sửa cho anh và báo phí sau anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.921818,
      "id": "22331368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 thay pin bao nhiu tiền? Bảo hành pin bao lâu? Thay mấy ngày xong vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay pin máy nên chưa báo giá cho chị được nhưng chị có thể yên tâm là bên em sẽ liên hệ Trung tâm bảo hành chính hãng Apple kiểm tra cho chị vào ngày mai chị nha! Chị cho em địa chỉ khu vực chị đang ở để em kiểm tra thông tin tại khu vực đó cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.905745,
      "id": "23676665",
      "field_search": "question",
      "question": "có iphone 6s ko ak. giá bao nhieu ak?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh Điện thoại iPhone 6s 32GB giá là 12.990.000₫ anh nha. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.871964,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.870551,
      "id": "24206599",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mih hoi thay pin la may se nhah hon va se ko con het pin nhah nua ha",
      "answer": "Chào bạn,Thay Pin chỉ là hỗ trợ lúc máy Pin bị lỗi, giúp cải thiện thời gian sử dụng trên Pin của máy bạn nhé. Còn nhanh hay chậm là phù thuộc vào cấu hình của máy nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.859801,
      "id": "29704811",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có thay pin ip 5s không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu anh mua máy tại thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp anh và hãng sẽ báo giá lại cho anh nhé. Ngoài ra anh vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ anh ạ. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.837886,
      "id": "20016918",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mình có thay pin iphon 6 không",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng Apple để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.836636,
      "id": "26427811",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin iPhone 6 ai biết địa chỉ nào tại hà nội hoặc hải dương ko chỉ cho em với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.818652,
      "id": "32136117",
      "field_search": "question",
      "question": "K ra iphone 6s nữa àk AD",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, mong chị thông cảm chọn sản phẩm khác giúp em chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.810687,
      "id": "21344830",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi có thay chân sạc ko",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay chân sạc chị nhé. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.810534,
      "id": "29037588",
      "field_search": "question",
      "question": "Không liên quan đến nội dung trên lắm. Mà ad cho em hỏi ở thế giới di động có bán pin điện thoại và hỗ trợ lắp thay pin cho khách không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.805494,
      "id": "23592817",
      "field_search": "question",
      "question": "có ip 6s ko ad ơi. sao tìm trên này e ko thấy có kết quả vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có kinh doanh  nha anh, anh xem máy tại đây nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.796958,
      "id": "26099393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có hỗ trợ thay pin không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị không có hỗ trợ thay pin chị nha , chị liên hệ với hãng để được hỗ trợ thay pin chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.784229,
      "id": "20649585",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin chính hãng iphone 6 bao nhiêu tiền ád",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.752919,
      "id": "21413325",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin ip 6 ko vậy, sẵn hãng ý",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin chi iphone bạn nhé, nếu bạn mua máy tại hệ thống thegioididong.com bạn có thể vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra gửi máy bạn đến trung tâm bảo hành chính hãng Apple để được hỗ trợ thay pin nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.749687,
      "id": "30718979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng iPhone 6 Plus bị chai pin, đem ra thegioididong nhờ chuyển lên hãng thay pin giùm thì lại báo phí 3 triệu ạ, trong khi Apple đang có chương trình giảm giá thay pin tới hết tháng 12",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này nên không có thông tin cụ thể đến anh được ạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí cũng như các thông tin liên quan thì hãng sẽ liên hệ và anh có thể trao đổi với hãng để được hỗ trợ tốt hơn anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.725423,
      "id": "25287340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thay pin ip6 bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.667752,
      "id": "21578736",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún thay pin j7 pro giờ e đam ra TGDD có thay ko ạ. Và nếu có thì bao nhiêu ngày mới xong ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế linh kiện sản phẩm anh nhé. Trường hợp này anh hãy liên hệ với trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và thông tin đến cho anh biết anh nha. Hoặc nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em giúp anh chuyển bảo hành anh nhé. Thời gian chuyển là từ 7-15 ngày anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.666321,
      "id": "29669504",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ thay pin ip6 ko ạ ? nếu có thì chi phí ra sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.661608,
      "id": "23203210",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iphone 6s ko shop?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại còn Iphone 6s chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về phiên bản sản phẩm cụ thể mà mình quan tâm và nơi chị đang sống, để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.656204,
      "id": "21818375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn mua iPhone 6s 64 Gb 2016 có ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm trên có bản 32gb và 128gb thôi không có bản 64gb, em thấy anh có thể tham khảo bản 128gb em thấy cũng rất tốt nên có thể anh sẽ thích ạ. Anh nhấn vào  để tham khảo nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.594568,
      "id": "22552401",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s.. Cho e.hoi khom 6 phuong 5 ..co ban tra.gop k ad",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì với sản phẩm này tại siêu thị bên em đều có hỗ trợ trả góp anh mang giấy tờ đến siêu thị bên em để được hỗ trợ anh nha Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.59144,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.571667,
      "id": "26667815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc iPhone 6 và 6s có giống nhau ko mà em dùng chung có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì máy có Adapter sạc giống nhau nên có thể sử dụng chung sạc được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.570917,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.551666,
      "id": "21159753",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin cho iphone 6 không đây, cục pin của mình bị chai mình ở tại Thị Xã Hồng Ngự",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy sang siêu thị Thegioididong.com nào gần nhất để được hỗ trợ gửi máy về hãng thay pin nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.531293,
      "id": "21087186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6s plus ở đài loan cỏ tốt như iphone 6s plus hàng việt nam ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì với các sản phẩm được mua bên ngoài bên em không có thông tin chính xác chị nhé. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.477831,
      "id": "29707339",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thay pin ip6 k và giá ntn ip 6 thường nhé",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế hay kinh doanh linh kiện sản phẩm nên không có thông tin chính xác ạ, để biết thông tin chính xác thì anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ anh nhé. Hoặc nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ chuyển giúp sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng trong khoảng từ 7-10 ngày anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.468856,
      "id": "31626989",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay pin ip6 k vậy",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone ạ mong chị thông cảm chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.463298,
      "id": "28554846",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs 6s thì máy nào pin dùng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 có Pin sử dụng bền lâu hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.446318,
      "id": "27102684",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd co thay pin iPhone 6 k? Minh k mua o tgdđ vay co thay dc k?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho máy iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.436439,
      "id": "21699571",
      "field_search": "question",
      "question": "còn iphone 6s 16g ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6s 16GB bên em đã ngừng kinh doanh. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác để bên em hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.401338,
      "id": "23151648",
      "field_search": "question",
      "question": "- Ad Ơi. ở Hocmon Có iphone 6s 16 Gb Máy Cũ K Ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iPhone 6s 16GB đổi trả không có tại Hóc Môn nha anh. Chỉ có hàng tại: Củ Chị, Nhà Bè, Bình Tân, Q7 không biết anh có thể đến nơi nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.381819,
      "id": "30312278",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay Mich thoại cho iPhone k",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay Mic thoại iPhone anh nha. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.373005,
      "id": "22644345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben minh con iphone 6s ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em còn kinh doanh sản phẩm Iphone 6s 32GB đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.349566,
      "id": "26838723",
      "field_search": "question",
      "question": "Co iphone 6s 16g ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  iPhone 6s 16GB  bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh nhé, mong anh thông cảm anh nhé, anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.348407,
      "id": "29824115",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus của em dung lượng pin tối đa còn 2500/2915mAh thì có nên thay pin chưa ạ???",
      "answer": "Chào anh,Dạ với mức trên và hiện tại nếu điện thoại vẫn đáp đủ cho nhu cầu sử dụng của anh thì anh có thể sử dụng vẫn được ạ, khi nào điện thoại không đáp ứng được thời gian sử dụng thì anh hay thay Pin nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.299622,
      "id": "21196974",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi pin của iphone 5s có 2000mAh ko a",
      "answer": "Chào bạn,Máy chỉ có 1 mức pin chuẩn thôi bạn nha, không thay pin khác cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.291828,
      "id": "25270829",
      "field_search": "question",
      "question": "6s còn ở tgdd di linh ko vậy ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị muốn mua bản 32gb hay 128gb để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2559805,
      "id": "23204262",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai rồi có thay được ở tgdđ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin sản phẩm này anh nha, anh vui lòng liên hệ  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2473755,
      "id": "25863154",
      "field_search": "question",
      "question": "Co thay man hình ip 6 thuong ko ad",
      "answer": "Chào chịRất tiếc bên em không hỗ trợ thay màn hình điện thoại ạ. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại thegioididong.com chị có thể đem sản phẩm đến siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển sản phẩm lên trung tâm bảo hành hãng sữa ạ. Mức phí hãng sẽ thông báo đến chị ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.245541,
      "id": "27856213",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thay vỏ đen dc ko ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không hỗ trợ thay vỏ nha anh, mong anh thông cảm nha. Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.240405,
      "id": "18528983",
      "field_search": "question",
      "question": "dung lượng pin thấp quá thay pin khác có dung lượng cao hơn có bị nổ hay bị rủi ro gì không vậy và có nên thay không",
      "answer": "Chào bạn !Bạn không nên thay các pin dung lượng cao hơn bán ngoài thị trường nha, sẽ không tốt. Nên sử dụng pin theo máy, nếu bị chai thì thay pin chính hãng từ trung tâm Apple sẽ tốt hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}